究竟一個人人格低成點先會一上車就第一時間搵位坐

撇除身體唔舒服或不便因素，永遠上車都唔係等人先落晒後上車。一上車，第一時間就係搵位坐，企下好似會死咁
利申，從來唔坐，除非啲位多到無人坐

屯門搭到柴灣一上車就坐算唔算人格低劣呀屌你老母

屌你老母，咁啲位拎黎做乜鳩呀仆街

樓主呢啲真係生岀嚟俾人屌
係唔係啲位俾曬廢老坐就happy end
我有俾錢㗎屌你老母

你咁唔想坐就行喇仆街
搭乜春野車

原來座位唔係拎黎比人坐
係咪比樓主你拎黎打飛機扮清高

垃圾

究竟樓主人格低成點先會出世？？

紅字為重點？

Agger , 等睇玻璃心批鬥樓主

夠竟人格低成點先會一入餐廳就搵位坐?

撇除身體唔舒服或不便因素，永遠入餐廳都唔係等人食哂走哂先。一入餐廳，第一時間就係買餐搵位坐，企下好似會死咁
利申，從來唔坐，除非啲位多到無人坐

同廢老搶位？

一上車搵位坐同唔等落晒就上車應該分開評論，前者好難話有咩問題

呢個post完美演繹低劣人格

你屯門可以直達柴灣你咪坐囉

唔等入落晒就入十之八九都係驚無位坐

用餐廳黎做例子比較，真係得閣下嘅智商先做得到

咁啲櫈要嚟做乜

好多廢中廢老入黎
一上車即刻搵位坐，除左人格低就係啲廢中廢老

望清楚我講咩先，唔好同上面班人咁一般見識
我從來無講過話唔坐得

拎企唔坐黎找虛榮感
你人格又有幾高？

返工已經企足9個鐘 搭車再唔坐下真係攰到腳斷

搵唔到當中既邏輯關係

攰就無辦法啦

無話過唔坐，只係坐唔坐唔會係我上車第一樣考慮